wifi死左

死埋右 打電話叫師傅整無人覆
又要瘋狂消耗數據